
                      Fantástica de principio a fin. Tiene de todo: momentos para reir, momentos para llorar y de mucha mucha emoción. Saldrás del cine con ganas de tener al osito TED esperandote en casa.
        
            